痴L線 咁多補習case都係degree/hd

大家身邊多唔多人讀degree or high dip都要請補習？
有啲話上堂聽唔明 想揾人補同温書
但最後其實係想請槍
唔會比prof or lecturer 發現咩
定宜家根本十個有幾個都係咁
學校又唔理？

搞到教書無哂心機

而家班友DSE 18分就入到u，你覺得佢地handle到
唔講其他，當水泡入engine嗰啲，應該俾啲數同Physics搞到半死

唉 我覺得咁嘅風氣真係好差

痴線 讀psycho都要請槍 on9

學術野根本有價有市，你比得起錢就有服務

得現場考既無得請槍，但出貓大行其道

進化左啦 有單係叫我出mock卷比佢做